# Equipe 1- Projeto Paralelo Ecomp

Git do Projeto Paralelo da Equipe 1 de Trainees da Ecomp

Equipe 01: Paula Melo de Freitas, Rogerio Bayer Ghizi, Leonardo Lima Dionizio e Cristiano Creppo Mendieta;